---
title: О проекте
description: TulpaWiki - управляемый сообществом и (возможно) самый большой источник информации о тульпах.
---
**TulpaWiki** - управляемый сообществом и (возможно) самый большой источник
информации о тульпах в рунете. Контент создаётся и обновляется исключительно
участниками проекта на безвозмездной основе.

Проект основан 14 Сентября 2014 г. [Лебедевым Максимом](https://toby3d.me/ru/)
как бесплатная общедоступная библиотека материалов и публикаций о
тульпах в вики-формате. С Марта 2020 г. исходный код проекта и его контент
полностью открыты и доступны в [официальном репозитории на GitLab](https://gitlab.com/tulpawiki/tulpawiki.gitlab.io).
